聲波震動牙刷係咪會刷走琺瑯質？

我感覺用咗一排，係就係好乾淨呀，但啲牙好似薄咗

唔知係咪震得太猛，我已經就住唔用力壓落去

留名

係你之前太污糟

刷走左牙石?

牙石當砝瑯質
樓主幾耐冇洗牙